[拒絕大台]政府唔識處理今次無大台抗爭,所以推白頭佬出泥起大台

一路而泥既社會運動都有大台, 政府同大台deal完就搞掂
但係今次冇大台, 政府想deal都唔知點deal, 又唔肯應承曬五大訴求(甚至連一個都唔肯)
所以推白頭佬出泥起大台
劇本如下:
白頭佬出泥起大台->傾小小野->袋住先->散水

同時我信而定民間記者會唔係大台, 同時亦要防止政府覺得佢地係大台
建議每次出泥都唔同人, 亦都係保護義士以免佢拎義士身邊人開刀

今次邊個帶頭傾，邊個就係鬼

香港呢場網絡運動，已經帶領全球爭取民主運動的新方向

白頭佬肯撚定係鬼！
行撚開啦屌你老母！

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

真, 唔洗傾
五大訴求滿足曬大家再諗下再繼唔繼續

記住, 一個人有弱點, 大家都有
一百個人互相cover就冇弱點
你捉A老母要脅?關B咩事?
B貪錢收錢咩?C冇份收

不分化，不割蓆

白頭佬傾只係代表佢自己
佢敢做代表 一定屌柒佢

換着個仆街梁做看更一樣個鬼撚鼠鼠撳開門掣

我個人非常實際
我覺得所有嘢離不開個"錢"字
啲藍色人分幾種,
一係好有錢覺得,你嘅活動會破壞個經濟
另一啲就好鬼窮,好滿意政府而家嗰啲生果金綜援,又係覺得你嘅活動會破壞經濟
再有一啲就係覺得中國而家經濟好好應該愛國愛黨愛主席
( 盲目愛國嗰啲不在此列， 嗰啲智障嘅)
既然係咪都會畀人屈我哋破壞經濟,不如我哋慳啲錢,儲多啲錢將來支援義士
另外就如果必要用錢嘅話， 就揀一啲係支持我哋嘅舖頭
其實我哋無論幾多個人受傷都唔會夠嗰啲商界發聲咁有用，只要d 人覺得可以攏絡我地先有生意嘅話，d 生意佬自然會歸邊
大家覺得呢個方法可唔可行呢?

整咗個icon
大台出沒注意

邊個搞大台，邊個就係鬼，立即割蓆。

邊個夠膽做大台我地一定屌柒佢
記住，我地嘅大台係林鄭政府
係佢喺背後不斷推動我地進行抗爭㗎

大台係支那

屌你老母班左膠就係有份搞散雨革
白頭佬71阻止人衝立會仲唔撚收皮

林鄭咪大台囉
如果唔小心比人捉左成個運動就玩完
千祈唔好畀佢哋發現我哋個大台